Medir la capacidad de capacitores en serie
==========================================

**Objetivo**

Medir la capacidad de capacitores en serie.

.. image:: schematics/cap-series.svg
	   :width: 300px

**Procedimiento para dos capacitores**

-  Conectar un capacitor en IN1 y otro en GND. Conectar ambas extremidades
   opuestas delos capacitores entre sí.
-  Hacer clic en «Capacidad en IN1» . No se deben tocar los capacitores
   durante la medida.

**Discusión**

Para capacitores en serie, se calcula la capacidad equivalente gracias
a la relación:
:math:`\frac{1}{C} = \frac{1}{C_1} + \frac{1}{C_2} + ⋯`.
